non jupas 一問

小弟讀緊asso year 2 cgpa 3.3 ielts 6.5
想問下如果報poly city咩科會比較有把握
唔該晒

好人一生平安

poly fashion 收幾百人 水泡黎。

Itc marketing?

全部加埋有2-300個位 好多人都當水泡科咁擺。

HD Year one DSE eng2
但未考ielts 打算12月尾考～
咁樣報唔報得non jupas?